［年經］大家收過最柒既交換禮物係乜？

就黎又到聖誕節 公司又要交換禮物
舊年係舊公司收過一個auntie級既送左盒湯包
但同事就收到好精緻或者好有心思既精品
大家又收過乜嘢柒野？

利申：做media行 人人送野都有牌子 得我咁撚慘

我試過送月曆俾人 跟住俾人屌到上天

condom+牙刷...

湯包都幾好呀 收過英文版厚過字典既cookbook

同朋友玩$100 Budget
有人送總值$100嘅牙膏、$100嘅廁所板

佢補左句 你成日開夜 補下啦 但佢就日日準時收皮 仲難聽過粗口

佢見你唔識諗，開ot。 佢先出聲勸下你姐， work life balance 呀

咁你送左咩

哪有女

budget 幾多？其實湯包都唔錯，起碼用得着

收到紙底褲當場掉咗落山

有同事送過200蚊tempo，其實好正，平時買會覺得好肉痛

咁姐係幾多包

所以醒水轉左工

屌 呢個好似幾好

好似最少100 冇上限

實用

假鳩

你係巴定絲

巴

俾你自己玩？

70-80掛，多到數唔到
上年聖誕送，宜家仲有30包喺枱面

呢個值得參考下

咪係...so9sad

我都想入行